不如求死？

廣真 身為香港嘅我地 中有d咩值得你留戀？人事物？
死咩中好 無野煩